有幾樣嘢唔值得爆，唔值得大肆裝修，希望可以成為大家共識

好認真嘅，我身邊好撚多淺黃，琴晚有落街之後覺得畫面好暴力，有動搖到
先聲明，黨鐵點裝修我都唔反對，政府合署，中聯辦嗰類舉腳讚成，但以下嘅希望大家諗諗

1. 體育館、圖書館、游泳池等康文設施

大佬呀，幾歲細路未懂事嗰啲都會去游水睇圖書，你叫啲老豆老母點同佢解釋點解圖書館同泳池都會爛鳩曬？在座各位大部分有納稅架，呢啲嘢係你有權利享用嘅設施嚟，仲要係社區嘢，基層用得著嘅機會係最多，打爆佢嘅成本效益低到無倫，放過啦

2. 藍店，中資

我覺得美心呢啲已經喺呢個禮拜爆咗好多，大家可以考慮下暫時停止，除非佢真係再有挑戰大家嘅行為，360我不予置評，但大家要爆嘅話盡量唔好用火魔法，用咩方法我無意見，琴晚火魔法幾乎燒到民居，今次係好彩，下次好難講呀手足

多貴重嘢嘅，包括中資銀行，中資電訊商，屬下大家唔好爆開大門，你唔偷，唔代表你後面啲人唔會，唔好最後落得匪徒之名，同中國暴徒無分別

普通藍絲店，中資，無講過做過啲咩特別嘢嘅，唔該大家唔好搞，人不犯我我不犯人，咩小米喜茶嗰啲，連儂牆就算啦好嗎

3. 交通燈

屌你打爛交通燈托咩 一個唔覺意自己人出事就仆街喇，出面已經有人講點解唔好搞交通燈，自己睇

4. 獅鳥

我覺得大家已經進步咗少少但再提一提，單純言語挑釁，藍絲9up，唔該唔好出動神獸 敵不動手，我絕不動手

堅守原則，打怪獸唔好令自己都變成怪獸，做每樣嘢之前冷靜思考，判斷成本同效益先做，諗下件事對大局有無幫助，定係單純為發洩？
各位手足，我哋行到大直路架喇，唔好最後因為衝動而輸，好嗎？

唔該，時刻記住呢句

我真係好想同你哋一齊贏呀！醒啲啦唔該！

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

360以外嘅中資店，美心元氣等等支持呢個方式處理

幫推

認同嘅希望大家幫手推下

樓主好快會被屌大局撚，民意撚
快d 走

pull

134認同
2要點區分

最主要係鋪頭嘅話想唔好用火

[程序公義］臨時政府同裝修嘅爭議都可以解決

大力推

搞下CCTV 同 汪汪車 (私) 仲好啦，又有哂鬼校車名單

有魔法都留作掩護撤退用

push

推
唔洗間間都大裝修

岩呀，想講好耐，普通藍店杯葛罷買就夠，只動口既藍絲就大大力屌鳩，唔通下下出大技咩。唔係文革呀大佬

文革嘅概念唔只一次聽到啲老嘢呢期講起，大家係有必要諗諗有則改之無則加勉

中資銀行可以爆，唔會有人夠膽偷
電訊商就不了

好合理，推

難講

政府獻世議員辦事處
黑社會公司
依啲就爆佢老母子

呢啲相信唔洗講

可以

推！

推，藍店罷買，黑店裝修

唔同意
動搖果d都係證明未睇慣
引用令一巴打個post
爆多幾次就慣

同意唔釨對佢地用火魔法

太易波及無辜

同意樓主 但樓主應該好快被批鬥

我都係唔明，冇講過野既中資都係侵略香港經濟既公司，點解唔裝

Tui

大致認同
頭先睇VANS果個post真係頭都大埋
郁啲就話幫人裝修 戇鳩鳩
最初裝修原因唔係因為政見不合啊嘛
再咁落去，同淋病/比加超形容既暴徒無分別了

1,2,4 同意
3覺得無傷大雅

推！！

裝修黎講，集中裝修美心就夠，反正同街都係。
藍店罷買/食+ 超級文宣 仲好，長遠永不超生

同意

721

唔知仲有冇人可以令示威者冷靜

Push

民生既野一定唔好搞
咁做姐係玩9自己

發夢喺前面見到大家鬧交嘅情況多咗好多

我舉腳贊成，比人強姦前，比人打前，比人開槍射中前。唔會主動攻。我可以決定距離，我可以見佢地就縮。係屋企就肯定唔會比人打。

銀行電話公司真係咪搞，
咁做只會搞臭自己個朵！

推
緊記我地要思考
寧願你唔爆
好過爆左一D唔爆既野
寧願你唔打藍絲
都好過係又打唔係又打
呢個時候一定有有兩極化我講既野
唉唔通藍絲講句我愛中國, 你又打到佢爆江咩
醒少少啦

我開個live睇，全撚部都係粗口，同爆鋪

講撚左咁耐紅色資本

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

點解係裝修美心而唔係富臨

收皮啦
我地爭取緊既係民主同自由
若果有人表達不同政見而被私了
咁我哋同共產黨或者其他極權政府有咩分別
都係果句 人哋郁手先還拖

呢啲真係要講清楚
諗清楚
我係深黃 但其實某程度上有啲都同意
當然大家都認為應該要咁做
我唔會有意見

但係你問我我覺得
唔需要日日都咁做囉

其實大家知唔知所謂既對準政權係乜 紅色資本係乜

上水搞咗中移動
其實唔係講咗唔搞咩

純粹講緊裝修

裝修有好多方法

十卜

用賤價搶市場 愈多人用就愈監聽到香港人既對話同資訊

同意要理智

又屈天琦

你爆美心都揀美心自家嗰堆呀
美心西餅美心mx美心酒樓之類，人哋都知咩事
文宣都慳番
你打親都元氣Starbucks你估個個知係經營權咩

pish

收嗲啦

我讚成樓主既內容讚成埋你嫁啵。比人打前唔還手嘛。721 831我肯定大家都想還手啦。冇你意志咁堅定姐。所以先比人打到仆街姐

[ush

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

認同呢幾條原則，推

顏色魔法

沒錯，其實你係成個鋪淋晒污水個傷害隨時仲大過搗亂同放火

依個好
推下先
畫面夠好睇啦掛

啱啊，今朝另一個post好言相勸
畀人屌話係分化撚/藍絲

認真，裝修成連儂牆算啦，無謂俾機會大媽同南亞人趁火打劫，然後癩落我地手足度

啱啱搭小巴經過十字路口
交通燈壞左真係亂撚哂
你知小巴司機又好撚心急
前面d車仲打橫過緊
佢就係咁踩油衝想過對面
成架車都好撚驚唔係講笑
尤其係今日無黨鐵
大家都係靠巴士小巴
以前搞交通燈係想逼d人罷工
但宜家搞真係無乜為

同意推

裝修一間成幾百萬 真係唔好

一齊做風向撚

完全正解，係唔想明明無做過最後俾人入埋條數呀！

裝修唔應該用火攻，太易控制唔到燒到民居或者殺錯良民

多貴重嘢嘅，包括中資銀行，中資電訊商，屬下大家唔好爆開大門，你唔偷，唔代表你後面啲人唔會，唔好最後落得匪徒之名，同中國暴徒無分別

一聽就知樓主on9 有人乘人之危關我地撚事咩

十分同意
對家已經開始用呢點抹黑
唔係樣樣可以文宣解釋到

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

政權制度係我地既敵人啊
係搞就要搞得岩搞得好

議員辦事處 政府部門 大把啦

藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左

唔好嬲到失曬焦 俾支共利用做新聞

中資銀行都唔爆？

starbucks 都被火魔法... 淺黃會接受唔到

係唔撚關你事呀
但全世界都以為關你事吖嘛仆街

同意，裝修並非因政見不合。

👍👍👍

上水藥房呢

一陣又有人偷電話又賴落我地度
不如集中搞嗰幾個算

[花10秒了解]其實《香港人權與民主法案》對我地黎講重要 基本上場運動有一半要靠佢

香港好多樓主呢類廢西
呢樣驚個樣驚
2014一定又係叫人唔好放火法唔好郁手blah blah個堆

屌 道德枷鎖撚
支持前線所有反抗行動

話民意唔撚重要嗰啲
如果無咁上下民意
我哋會行得到今時今日？？？？？

開始有其他人偷野，咁我地好鬼蝕，D舖頭蝕一萬幾千，
我地蝕幾個月既心血，無數人命，過千義士，真係記住之前D行為守則。

推！同啱啱今日另一位手足講嘅要分類係一樣

推唔到

支持。我身邊的淺黃已經見大家失控亂破壞，已經被狂指責。

放心啦 中移東今日一定收起晒啲手機

屌你咪撚再騎劫天琦句野
你扭曲哂人地講既野黎打擊勇武派
你其實係咪對家啲人黎

Push!

唔係文革

交通燈一點我唔同意
如果日常生活冇受影響個impact根本唔夠大
交通狗明知traffic busy都唔出黎維持令市民生命受影響係佢地唔岩

呢樣又驚個樣又驚 佢要入你數嘅 唔洗我地岀手 佢扮示威者都得啦

講咗幾多次 勇武岀手 和理非文宣補救

仲有 民主同言論自由唔係咁用 和而不同係基於大家持有相同理念但有唔同做法 支持殺人政權軍政府嘅危險人物 根本連聲都唔可以俾佢岀

淺黃就算啦 到今時今日都仲淺黃 做咩都唔會拉到佢地

我係對家嘅即刻暴斃仆街冚家鏟

同意 推 琴日見到大會堂爆r哂頭

負皮 前線做得有理由
冷氣軍師做多啲文宣
向市民解釋點解呢間野會被破壞仲好啦
依家咁樣吹風向比前線
咁樣變到好似指揮前線咁
不分化 不篤灰 不割席
前線做乜都有理由
我地咪去做好文宣向世人解釋囉

有咩落場同手足講
重有如果係要手足受左傷先鶳得我寧願手足鶳左先

屌你老母 又突個龜頭出黎帶風向

正確思維
幫推俾大家

正確思維
幫推俾大家
光

Agree. 呢班所謂淺黃 平時又唔了解多啲 道德潔癖大到仆 又幫唔到手

正確思維
幫推俾大家
光復

P牌都照推！

正確思維
幫推俾大家
光復香

正確思維
幫推俾大家
光復香港

乜撚都話帶風向，屌你老母
淨係俾吹奏嘅同共產黨有咩分別呀

正確思維
幫推俾大家
光復香港 時

好認同 做還做都要用下腦

正確思維
幫推俾大家
光復香港 時代

正確思維
幫推俾大家
光復香港 時代革

拉

正確思維
幫推俾大家
光復香港 時代革命

緊要

推

認同

推，唔好亂爆，要有目的

F

撞推撞撞推

推 對準政權 小心失焦

除左玩膠香港獨立，前線任何事我都支持

有外國新聞咁報未？ 你 FF 出黎 ？

態度正確 推

支持

講左核彈燒死人都唔割
理撚得你民意撚點諗
我話裝修就裝修

老老實實，和理非一旦跟唔上，就真係仆街，你諗你。

鋪頭真係夠啦 唔好再搞鋪頭啦 要對準政權 加油！

用念力

何來既信心

I concur

魔法唔可能濫用

推啊屌
黑紅藍黃各有不同方法

唔好只係一味打爛

中銀根本爆左好多間，有邊間真係有搶到錢？

黑裝修
紅裝飾
藍罷買

核爆都唔割對班撚樣只係口號黎 求大家咪再推呢d post

裝修可以停 私了就唔可能
有藍絲廢老同左膠可以打
打完即刻走唔好留低

有人偷野打埋佢就得
簡單直接暴力

認同 做人要有底線 如果唔係我地同藍絲有咩分別
你講咁多點都認同

我知最後都無咩人會聽到你講，我入嚟只係想勸你唔好灰心

有道理

幫推
圖書館、泳池、體育館
呢啲真係無意思

高鐵站其實係咪好危險會畀人送中

我真心建議你講道理
唔好亂咁攞天琦句野黎講

首先天琦呢句野唔係最近講
天琦未必同你一樣咁諗
可能只係唔想升級去到殺人

其次
你要諗下人地國家既抗爭一開頭已經放火燒既lv
裝修只係好撚基本 香港人做到只係第一步
唔好小小事就咁大反應得唔得

anyway 唔好亂咁套人地句子去你既主張度

認同 唔洗理連登仔
你睇下今日銅鑼灣就知

好認同樓主第一點
體育館嗰啲爆嚟根本冇意思
仲會俾多啲人有藉口反我哋

樓主咪民意撚囉

幫推

係時候要跳出同溫層睇睇大局啦各位手足！！！

所以咪話集中做好文宣
手足淨係搞美心 360 中資
其他盡量唔好搞就夠

理性思考 一齊贏！

我有無撚話過割呀屌你老母臭閪
叫你改善呀唔係割呀
批評建議都唔撚俾
唔係下下追住你袋底錫先叫唔割呀仆街

又屈手足？？
正賤人
日撚日有班人屈手足見藍就搞
幾時講過藍就搞

清醒! 唔好9爆!

Push agger

而家仲未衝破到? 藍絲都為左要赫義士己經用斧頭用刀開車撞, 而家裝修無人命傷亡既野都要唔做?

其實偷野既真係唔係手足，講番清楚已經好夠，大媽黑社會偷野更加證明依啲共黨放落黎或者同共黨合作既人質素係幾咁低劣
另外到底啲人係咪想升級？唔係要驅逐共黨，全黨死清光？美國都趕華為走啦，中資電訊一樣係度偷緊你資料，中資銀行一樣拎緊我地啲錢上貢，我地要做既係貫徹始終，真係想驅逐共黨就驅逐，連一樣有關共狗既野都唔要？大陸撚匪衰在邊啊？係口有口講，最後又係偷番人地貨仔用，係完全兩回事

Good post, 前線手足加油!

香港人, 反抗!

推唔郁照推

手足淨係搞美心 360 中資其他盡量唔好搞就夠

你去同前線講?

人地依家咪做緊你講既野，你又要屌

將d電話 周誠邊配件都打爛埋咪冇人執

第4點
敵不動手 不要先動手 這個好重要 要堅持✊

咁咪做文宣嘢
本未倒置

推，我地到都哦O曬嘴，點解無人攔住佢地架，真係好癲

好*

推
要爆得其所

想一齊贏啊啊啊啊

空氣推

推 唔好做真暴徒 有時要識收

大家唔好爆開大門，你唔偷，唔代表你後面啲人唔會，唔好最後落得匪徒

唔同意
銀行所有錢入倉 倉個個大閘防火連C4 都爆唔開 基本上拎唔到
中資銀行 中銀 建行 中信 創興 交行 永亨 南洋 東亞

認同1，4

p推

G持神獸有武器同襲擊手足嘅藍屍
口角嘅嘢唔需要動手

推+1

Support ching

都夠皮，我總覺得有d唔妥，建議睇多一兩日先再裝修，差唔差在一時！

推！！！

又一個當文宣無敵
你估個個睇咩
而家好似文宣負責幫你執屎咁

推，唔好失民心

我地大家都唔割
但係文宣未跟到
覺得有改善空間所以提出黎
希望前線手足可以理解
跟住幾日比我地和理非回合
唔好比政府拎黎做藉口
同時外國戰線如美國見到
爆哂啲嘢同港獨真係好難解釋
先利用人權與民主法案拎咗真雙普選先
如果唔得先尋求獨立好冇
呢個宣言讀得太快
好多群眾未跟到

樓主快啲收埋個老母，一陣就會俾人狂屌架啦

agree

中資基本上都係國企=黨企=政權

請唔好潔癖，中資係一撚定要大肆破壞

咁不如係屋企訓教算喇

講真, 真係愈來愈多係鳩拆
你話佢有講言論, 咁你爆佢都叫抵死
中字頭就爆你真係好多人眼中係暴徒
你數紅底, 幾撚多公司呀, 等陣你又去爆麥當勞呀?
等陣唔啱聽又屌人

風向撚
冷氣軍師
坐係屋企嗌反抗就得咖啦！
On9仔

繼續裝佢老母

爆中銀係一定唔會導致有人會乘虛而入搶錢囉
啲錢係收之前就擺晒入倉
而道倉門係唔會用普通工具就開到
就算有人入到銀行大堂 連櫃員個位都唔知入唔入到啦 唔好講擺錢個倉
所以啲人打劫銀行先要日光日白打劫啫嘛
真係咁易爆開道大門就攞到錢嘅 等收咗鋪係夜晚慢慢爆唔好
其他所謂有貴重物品嘅商舖我唔清楚
但都幾肯定唔會就咁鳩流流擺晒出嚟就收工囉

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

［裝修指南］維港沿岸篇

又係呢d
係咪要有人搶左先收手呀，到時收唔收手仲有人理咩

同意 但美心一定要爆

翻屋企訓教，民心自然翻嚟

認同！推

不負責任到，拎出黎檢討下就野野都拋低一句文宣搞掂就走左去，將d責任入晒文宣數

自我修正 長做長有

你係咪會一直喺現場看撚住先

其實政府機關都未爛哂
都講唔落去

又一二元對立極端撚

大家要有共了識 ”千其唔好攞野”

見到有人偷野，隨時係鬼混入，
大義滅親，不容許小偷、賊仔，一定要私了。

推 不完美 可改善

仲有人話咩咁不如返屋企訓覺
我屌你老味
全港十八區政府合署
八十幾個黨鐵站
呢啲咩嚟？

大家要有共識 ”千其唔好攞野”

見到有人偷野，隨時係鬼混入，
大義滅親，不容許小偷、賊仔，一定要私了。

全港咁多紅資，係咪爆晒去呀，d煽動撚真係好鬼

收？ 仲有四大訴求呢？
你得到咗啲咩啊目前為止？ 收？
你對得住被捕，受傷嘅手足咩？
就係你呢啲係度驚 係度怯
累咗幾多前線要幫拖之後被狗咬啊！
收乜撚野啊？翻屋企訓教啦！ 收得徹徹底底！
冷氣軍師！

基本上支持
不過係限於呢幾日內
我主要想講既係，裝修完，睇下佢地會唔會跪低先
set個deadline 可能5至7日
仲係企硬就再幫手裝修

另外樓主有個point好重要
就係相對武力
人齋影你，出口術，唔好打住
人地出手打你，咁就可以還手啦

記得要同人解釋返被神獸既人做咗啲咩好事呀

1同3可以考慮下
2同4真係戇鳩先講得出

day1已經唔係見藍就裝修
所以唔明點解你講到好似之前係咁

中資嗰度全部中資都已經俾黨控制晒啦
中資=共產黨或將成共產黨一部份
馬雲已經係一個例子
咁近期都冇留意？？？
究竟幾唔熟局勢先會講話
“共產黨”其實都冇點搞我哋

驚偷嘢嗰度
唔係斬腳指避沙蟲
你一方面要佢損失，另一方面驚佢因盗竊損失
咁都見唔到個矛盾

驚盗竊可以即場私了或拍攝偷嘢過程
以示清白
基本人哋要屈你就硬食㗎啦
你有辦法唔硬食咩？
人哋搵機會殺警察
你又話唔好打警察
回應我之前先回答對家殺警察殺藍屍可以點防

獅鳥嗰度

被藍屍纏一分鐘或分心一分鐘就好危險
直接打走就最啱

唔洗講 因為我根本係一份子黎

我屌係樓主唔好爆咩康文署個啲
同埋話暫時唔好再搞美心

獅鳥個度 我建議用同等武力
對家用刀 就用佢把刀斬翻佢

一開呢啲就俾人屌

建議搞無美心名義既
都要噴返美心兩個字上去先
最好連英文

文宣唔係無敵，cover唔晒
仲見到有日本人話我地做咩搞吉野家
日文唔好都唔知點解釋

而家好多人已經火遮眼，講多兩句又話鬼又玩二元分立，大家可唔可以聽下人講野？？

唔好二元極端化啦，仲有好多野可以做，唔係唔做呢樣就返屋企訓教架！

洩心頭恨 定 民意形象 重要D
真係只可以靠大家自己諗

支持裝修有度

中肯

我冷氣軍師？ 你鍾意點講就點講啦
反正我唔怯 唔驚

唔好比仇恨支配

我地得人支持 係因為我地唔係真暴徒 根隨原則唔表示放棄手足

我點都唔割席 亦唔係分化 唔係有意見就分化

比啲尊重啦手足

不求戰，不避戰
香港人，戰鬥！

連登仔有幾多個有開Twitter睇下出面講咩，twitter不嬲都唔夠人rt淨係識係度圍爐，之後交低一句文宣搞掂，民意唔會流失就算

邊神獸邊大聲高呼前傳，TVB 好撚鍾意玩抹黑，段章取義

推推推

大致同意 推

大家唔好留係同溫層 睇下現實情況啦 呢個post講既野不無道理，恨錯難返呀

其實宜家手足已經做得好好，轉簡d中資爆
希望keep住個目標都係得呢一群為主
因為目標太散容易被對家陷害

但手足們冇做錯呀!!繼續加油!!
唔割!!

push
要冷靜

Agger

真

乜撚都唔爆，乜撚都淆，縮返入你老母個臭閪到啦

中資電訊商用魔法咪得
咁就唔驚有人偷野

乜鳩都唔好
又嚟雨傘式軍師唔好

魔法留返 唔好曬

Cls 當初手足比藍絲打 叫狗嚟 都係累到手足比狗咬。
到以家獅鳥，先叫出翻啖氣，先真係保護到手足
你以家叫手足唔好整爛啲野？你到底收撚咗中共幾多錢？
要幫佢地出聲？
我地個個都以為我地唔郁藍絲 係藍絲出手，我地就唔會有事 最後邊個比狗咬啊？
你以為我地唔裝修，啲中資會多謝翻我地啦？
屌你老母！ 冷氣軍師！散水撚！風向狗！
你唔撚係前線，係度輿論啲乜9？
中資係死有餘辜！所有出賣香港人嘅無良商人，憑咩要我地比佢賺香港人錢 送翻支共啊？
真係完撚全睇唔到有停嘅必要
我地嘅訴求有人理過我地啦咩？
照你咁講 你翻屋企訓教，五大訴求就送上門啦
On9仔
裝佢老母！！！！

岩呀

連登俾極端撚騎劫哂
唔可以俾呢班上腦風向拉我地全體落地獄

美心呀婆仆街黎
去聯合國隊我地一刀
可惜搞唔到何超瓊

你會害全香港陪你一齊入集中營

屌 原來我係平衡時空 竟然有康文設施爆咗？ 我錯了

黑裝修
紅裝飾

部分認同
黨鐵✅
體育館係政府嘅✅
福建360✅
中資✅ (但有貴重嘢嗰啲真係只噴不爆)
呢個預咗比人屌
美心旗下我覺得應該只噴不爆
喂大佬 人地大小姐都係唱衰下啫,有冇好似福建佬咁落手打/斬手足啊一開始召喚神獸原則都係人地郁手先還手
所以唔應該同360同一等級囉

啲人成日話民意一早歸邊驚鳩，同溫層嘅(連登 tg)係可以咁講，但你地知唔知同啲淺黃/港豬討論係幾咁吃力

利申:文宣，非勇武
但亦祝願
武運昌隆

碌撚大對屎眼我係咪乜撚都話唔好
你老母臭閪，就係有你呢啲冚家鏟，前線先至失控咁乜都覺得可以做

笑撚咗 開始吹風連中資都唔爆得

大家喺戰場

你叫人走去花時間貼label?!?!

傻撚咗？

中資先係侵略香港既主力呀!

中資必須爆!!!

以前我當見唔到
而家我一定屌柒你呢啲冚家鏟
你自己想輸就算
你唔好累我哋，屌你老母

美心,360可以繼續裝修,但小米真係唔好啦
理據係另外POST

無錯， 簡直係侵略主力

人地咩都冇做過生產線都去埋印度
而且冇推波

其實集中d裝修某幾間較好，宣傳上/外媒寫野都易d

5 cent

你當人弱智咩

火魔法真係唔好用係近鄰居既地方

水魔法會比火魔法好

成撚日就話文宣解釋
屌你老味你發洩完就要其他手足幫你執屎

民居sor

民意撚請移民

其實琴日喺外國個standard 已經係暴動嚟
唔該做人有d底線好唔好 再咁落去個運動就會完

乜撚都唔爆得，咁咩都唔好做啦，返屋企瞓覺啦，美心果啲一定要爆落去

名不正則言不順 呢幾日連登都討論咗咁耐就知好有問題，你可唔可以聽下人講野？

拉
唔同意第二項

收鳩皮唔打連關注文宣既人都無

屌裝修佬包好少少
尋晚發夢仲見到有人淨戴外科口罩

推
講得岩

我自己都算深黃，但呢幾日周圍不停留言: 請前線唔好再爆舖頭啦！!

樓主講得更詳細，完全同意!

push 做到以上咁講 真係贏到民心 對件事好有幫助

點解爆得？ 香港係自由貿易架！罷買就可以！

依家行四色行動嘛

自己落場同前線講, 我整係知出面同連登係平行世界黎

好 收到

咁你嚟現場阻我
至少琴晚我嗰區冇一個嚟阻我

你爆得幾多？ impact 到幾多？ 百害而無一利！罷買就可以！

事實係會比位人地入

其實真
冇出賣手足，純粹藍嘅咪裝飾下囉
我哋同狗唔同在於識獨立思考
就算要裝修都一定要出文宣解釋
好多淺黃老一輩都唔明點解要咁

之前點可以作準夠爆咗好多間360啦，咪又係尋日先開始有偷野有得一單之後只會越嚟越多

推。

[新職業]牆紙師

推

[black]黑裝修[/black]

紅裝飾

藍罷買

黃幫襯

[總路線] 不如集中幫襯央企國企啦！！！

對準政權

收啦, 屌你老味風向撚

真係唔洗間間大裝修

大家唔係林鄭所描述既暴徒
緊記原則 緊記初衷
請三思而後行

藍絲個part
如果捉到佢報驚
認為已經可以發動召喚術

倒果為因，現場情緒高漲點阻止到，如果逢中資就爆，咁同真暴徒有咩分別？ 比晒位人地入，你知唔知而家要做文宣幾辛苦，名不正則言不順呀！

你漏左句核彈都唔割
anyway支持

你Li d 真係上哂腦
聽下人地意見啦 大家都係同路人黎

同意
中立派對於人地出口我地出手好介意

認同

見撚到嗰啲上腦撚真係扯火
累撚死人屌你老味閪

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

成堆P牌吹風，笑撚死人
中資都唔拆，返屋企訓覺啦

打翻好啲中文先啦！
「要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？」

Sorry巴打禁錯負皮，我都同意用水攻，開個缺口就可以灌水攻佢，有效之餘減低比人趁火打劫嘅危機

爭取民主，又唔顧其他同路人諗法同感受
而家有人覺得進度太快，想暫停
就話人割𥱊分化
咁你地自己話晒事囉，唔好講咩民主啦

仲見到有人話現在冇人叫佢唔好裝
梗係冇啦，唔同意嘅手足都俾你地用分化嚟屌走晒啦

唔好咁撚潔癖啦kai子 中資黎架

呢樣又唔得 果樣又唔得

「要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？」
自己畫底線

推...想講好耐

大家都辛苦，大家都嬲同攰
唔係話民唔民意，純粹希望手足唔好被仇恨沖昏頭腦。

停一停，諗一諗
引尼采一句名言：「與怪獸搏鬥的時候，要小心自己也變成怪獸。 」手足裝修黑鋪、政府、黨鐵，我絕對贊成；但想裝修其他個陣：諗一諗個目標、效果，唔好被嬲支配，變成壓倒駱駝嘅最後一條稻草。

我地目標係五大訴求，裝修要做，但屬支線任務。我絕對唔割蓆，核爆都唔割，但咁唔代表我地唔可以檢討。

手足仲記唔記得八月中機場爆付國豪個單？第二日好多手足去道歉。我地比中共、死黑警、港共有咩優勢？就係識檢討，be water！

大家都辛苦，但我地未達五大訴求，未煲底除罩相認，一日都唔無棄！加油！

利申：69 到依家幾乎場場都出

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

屌你老母臭閪你以為你邊撚個？
講埋啲左膠嘢仲要咁撚臭串
咁撚臭串做黑警啱撚晒你

都講咗好多次，有d野就係發現文宣都補唔到先想勇武控制下個程度啊

推
但我suppott 如果藍絲出手勇武一定要獅鳥

have you read foreign newspaper ????

睇今日連燈幾多P牌吹風就知impact大啦

樓上已經有人覆你
中資基本上都係國企=黨企=政權其中一part

On 撚9 P牌仔收收皮先啦，閱讀理解都未掂就咪出黎柒啦
個個都係前線咩，大把人淺黃大把人和理非
你搞鳩交通燈果d咪搵鳩自己笨，樓主係叫人對準目標，你就話返屋企訓覺，依家有話所有野都唔好搞咩？

好心啲人唔好當外國人弱智啦

不推

tui

體育館、圖書館、游泳池等康文設施

依啲我都唔支持。

咁你又睇撚咗幾多Twitter post呀賤種

第二點好認同，打爆果下係爽的，但事後俾d 廢老去執野仲賴我地偷野果下唔抵

同意不過，我甚至有深黃朋友都覺得唔好搞爛咁多嘢，否則會浪費咗過去幾個月儲落嘅民意。其實幪面法係幫我哋增加民意，手足唔好去得太盡呀！

你全家世世代代做中國人

睇你幾撚好笑
冚家剷啦柒頭

理性討論啦

屌，點解又開多個...
你幫中資銀行裝修係直接打擊佢地資金呀！

又想帶風向？！

唔會再忍你呢啲冚家鏟，再俾你呢啲冚家鏟癲落去真係玩完

你係咪唔識睇新聞啊？當外國人On9咖？睇咗BBC news 未啊，風向撚！
覆得咁快，知你mon緊post 啦，唔知今晚見唔見到你落場呢？

推呀！！！！！！！！！

咪就係

第一日上連登呀冚家鏟，你一覆我就有noti啦傻閪？
落場洗唔洗通知你呀p牌仔？

我很同意樓主講法

玩式散水言論
屌手足你就叻
睇你講嘅嘢都冇撚上過前線

大家認住樓主條五毛

咁你聽下梁天琦講乜先啦
「要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？」

[black]樓主五毛/風向撚
Block鳩佢，唔好再推[/black]

搞清楚先我哋唔係要出番啖氣

係要同政府講我哋要收回權力

唔好麻木瘋狂裝修就可以啦

諗下行動效益同風險

大家兄弟 唔使屌老味既
再同佢解釋下囉

對準政權

明白，理解

我希望你會冷靜睇下人哋講嘢

Push 我 agger 小心中林鄭計

圖書館 市政大廈 街市等都唔好搞 好多市民使用

一到下午就出哂黎

明明今朝嘅連登仲正正常常

所有野都唔好爆 坐係屋企打gta 就得

我地爭取緊既係民主同自由
一個社會入面自然會有不同政見
因為政見而裝修唔值得
對準政權

全個連登都係到瘋狂吹風叫人唔好裝修
一起底大部分都係隔左1個月冇出開POST
然後再活躍起

美心旗下Starbucks, 元気果D就真係唔好再同佢裝修，始終都係特許經營同埋外國公司

不過直屬匪國國企同fucking幫我係支持繼續

次次公海都未有反應連登先割 最唔想攬炒就係連登仔

事實就係連BBC 都冇入我地
你連啲風向軍師驚乜嘢?
爆中資咪對準北京 又做得唔啱?

無底線搞中資係對準政權？個correlation有幾多？ 都係果句，打狗，搞政府有關政權的部門 非常同意，無底線搞中資就反對，損敵一百自損一千呀而家

邊句係屈緊手足？幾時有講過見藍就搞
永遠都係唔接受善意提醒，係都要over read 人
係咪有被害妄想

agger
我地唔係文革d紅衛兵

過千蚊嘅貨物可以叫貴野

Btw 我自己覺得唔搞好過搞 喺佢舖放水放老鼠膠
玩封舖好過爆舖

或者直接搞返奶共嘅立法會議員辦公室
奶共官員嘅Office etc

多啲迴響

你喺到屌手足老母啊五毛狗
俾人認到出嚟就淆底？

圖書館游泳池嗰啲真係平民百姓地方

咁既然俾面你你都係要癲
我而家咪屌你老母臭閪囉
死賤種五毛狗

裝修成連儂牆都真心好

你老母閪俾狗屌緊呀
濕撚到黨鐵站水浸呀

請大家有個共識
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

其他認同，但係破壞交通燈我覺得ok，交通混亂間接幫到癱瘓交通，提供更多罷工理由

指指點點屌前線就最叻
要罷工就不了
算啦都慣

我未撚屌夠
我無需要當你係同路人
因為你想累死全部人呀冚家鏟

第二點唔認同
其他認同

基本認同，麻煩裝修真係唔好用火魔，隨時燒埋隔離，用水魔好喇

琴晚有人爆郵局（佢連住政府合署）

叫都唔停
仲話政苦野驚乜西

可唔可以畀啲智慧

好重要，推！！！
仲有一樣嘢大家係咪唔記得咗喇
Be humble
提街坊閂窗真心可以禮貌少少

今日成個連登都係叫人唔好大裝修中資
只可以和平抗爭

班商家同有心人真心好驚
為左維穩應該用左唔少錢同資源

提提大家，中資的福建360和出賣港人的美心元氣，就係共匪嚮香港嘅魔爪之一，斬斷呢啲魔爪，100%係對準緊政權！！

推 杯葛同裝飾就得 唔洗下下都裝修

推推

推到前線睇到

我唔撚明佢地個腦諗咩
完全唔明爆哂中資對個運動有咩幫助

暫時停一停。吾介意日日快閃破壞狗屋

之前咪講好左底線係唔殺人
我地主張傷害既都只係死物
我明香港人第一次咁大型抗爭會好驚
但真心唔會因為呢啲事而收皮
唔好因為驚而限制自己
最後被政權㩒撚住上
學天琦話齋抗爭係冇底線
所以我地堅持不殺已經係最大妥協

推呢個，再唔係就幫佢地加重啲保安，封佢鋪等員工都入唔到去

大致上同意
小不忍則亂大謀
點對付中資要長遠計劃
都話明係長期抗爭

其實我都覺得適當嘅民意撚係必須存在
太多時我地大家都會high過龍
而忘記左我地敵人究竟有幾強大

香港註定係要長期革命
一定需要考慮民意
雖然深黃不割蓆 但好影響淺黃同淺淺黃嘅觀感 又會比政府大大個位入
分類同分級裝修 係大家唔可以逃避嘅問題

光復香港
時代革命

集中整黨鐵

～

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

樓主民意撚都算啦
仲要咁撚臭串屌鳩手足老母
冇眼睇，有興趣追故睇下佢兇手足惡撚過黑警

玩水魔法會比較好?

同意，但又會有班仆街屌你帶風向

手足一齊進步
一齊加油！！！

好過你啦仆街
咁撚鍾意捉鬼

但銀行分行其實就算爆咗大門都唔會偷到嘢
要啲趁火打劫嘅人再爆入去夾萬先得
呢點銀行同電訊商唔同，後者係容易畀人乘虛而入

銀行電話舖嗰啲拆個招牌算啦，拆到比人入去又入義士數就唔好

體育館就算啦 當畀啲手足強身健體

想推

大致同意

暴動無保險

推爆你
大家要保持冷靜同有底線

敵不動手我不動手呢個唔同意
對方有戰意就應該主動出手

牆紙師

推推推！

要等文宣做野
其實都裝修得夠

希望各位手足都睇到
搞 唔一定係拆
好多方法可以懲罰到佢
元氣你唔拆佢 日日入去坐
成本低 風險低 效益大
佢日日燈油火蠟人工 仲貴過換幾塊玻璃

Btw
黑裝修 紅裝飾 藍罷食

拿，我知道嘅係今日好多離地中立撚開始share 日程圖
淺黃團火勁左

其實如果對黨鐵不滿點解唔圍九龍灣總部，你圍車跆職員只會俾人覺得蝦些無權的人。唔通要他們辭職証明自己唔係企公司果邊？

魔法係對住popo用,唔撚柒係民居下面間360用呀
琴日屯門已經賴左野,燒左360,仲燒埋隔離果檔
你想隔離果檔點?

裝修有好多方法, 火你根本控制唔到
仲要係民居
等陣真係燒死人你想點?

P牌推唔郁

支持樓主 現場好多時真係有人會high過龍 大家要忍下手

開個小缺口再用消防喉

救火隊

識好一堆淺黃變咗中立/藍大家抖抖俾文宣出多啲先，唔係既話佢地都唔明我地做緊咩

同意 堅守原則先係重點！
亦唔可以睇小民意，冇民意支持就只會行返魚蛋革命條舊路

推
神獸而家已經有阻嚇力
出太多反而唔好

交通燈依個point我都想講
尤其十字路口，冇燈睇，對司機黎講真係有d危險。。。。。。依家咁多馬路炸彈

不完美, 要改善
勇武可轉防守MODE, 依家到和理非回合

拉全體落地獄？監係前線坐 你點撚樣落地獄 整污糟隻手唔係你 拎完光環上連登打幾隻字想將前面手足妖魔化？你有意見就親自落場同手足講 你喺度吹風把撚啊

推一推

岩，岩岩先同緊個自稱和理非割𥱊撚講
唔好係又爆唔係又爆，個畫面真係好動搖到人
不過交通燈呢，個人覺得你要和你suck嘅話係有效果
嗱我討論咋，冇話要做

勿忘初衷

康文署爆玻璃都嚇左一跳 不過唔割

時間成本太大

唔同意三

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

風向撚收收皮

一係拎証據出黎

睇晒外國報紙都唔見你講果啲弱智野

你搵撚到啲報導未呀 撚樣

推 支持
說服浮動中立老豆都易啲

同意，推

推爆佢！！！！！
搶道德高地先係致勝之道

推唔郁都推

有用文 推
冷靜啲啊手足dllmch

推，唔希望行文革條路

第一粒糖係為左令後面啲生埃同批霜易入口

Pish

交通燈其實應該係想幫手罷工 交通行唔到就番唔到工

收皮啦撚屌

哈哈 都預左你比人話五毛

之前有新聞解款車炒左車之後有幾多人汁錢相信你睇過, 就係咁睇到人既貪念。如果係你搞到架解款車炒車, 你認為你可唔可以獨善其身?話汁錢果個唔係我關我撚事?

你可唔可以保證之後無人會入去ATM搶錢? 定係要我同啲手足爆完之後要一齊守住間銀行?

文你老母革
不如讀下書先講
見到你尻up都尷尬

交通燈 真係好無謂

134認同
但係2就不了

我開得我都預咗

阻膠不是同路人

同意！

推 我地應該選擇性咁做

呵欠…

屌你老母將個波推落文宣度，你當佢地係你隻狗啊？

講得太好，啱啱有人話爆櫃員機同銀行真係好鬼，其實唔爆，啲廢老廢中一傳十十傳百都會㩒錢，爆黎真係盞比港共大條道理立更多法，佢地而家就係差個藉口

認同 360嗰啲裝修抵佢死
但美心同銀嗰啲貼滿文宣都夠做

［找對敵人］認清敵人是共産黨，才能針對目標，做對的事。

真心
其實琴日中環個大陸人拎住盒飯雖然講野難聽但都無郁手 我覺得真係要嘅話包圍屌佢兩野就算 唔好召喚神獸比較好
雖然呢場係反大台反教條主義但我覺得係時候有個清晰標準訂出黎 神獸唔好亂召喚（例如琴晚元朗就做得好撚好）

呢個點睇

香港各界婦女聯合協進會

電話 (852) 2833-6131

傳真 (852) 2833-6909

地址 香港灣仔駱克道435號地下

電郵 info@hkfw.org

最尾嗰句值得宣傳

推啊，仲有台灣瘋傳緊手足TK到台灣記者？未FC不過小心

仲有法院都唔應該裝修

我知自己好撚煩 但都想講幾句
一般市民唔係我地既敵人
就算佢地豬又好藍又好
如果佢地無做啲咩野
唔應該亂咁攻擊
我地主張民主自由 既社會
就算佢地未必明呢啲價值
就算政見唔同
佢地都應該享有基本權利

要反對暴政
有啲野我地可能避免唔到要做
但我地有責任
盡可能減低對社會同一般百姓
造成額外既傷害

手足們加油

真係要有共識
放火燒銀行比國際觀感其實好撚差.............

好認同
除左360 其他鋪頭可以暫停
銀行金鋪畫下畫算啦
俾人入去搶野又屈9我地

推 揸緊個宗旨 冷靜做決定就得

香港一堆中資店搞完我地餓死哂啦
又輸民意又輸國際戰線
好多手足都係中資公司做嫁你知唔知

同意樓主
同埋有啲手足好似衝動咗
琴晚係荃灣 有人係3/4樓到影手足
跟住真係有幾位手足大叫返屋企喇
之後就上咗樓 雖然2-3分鐘就落返嚟
覺得與其屌人影相 不如保護好自己先
利申 發夢見到

好同意

冇人想變文革，但乜鳩都爆再多文宣都救唔到
如果你支持乜柒都爆，唔該用返多十倍既時間上twitter幫手分享文宣或者整連儂牆

真心個交通燈有乜得罪大家呢？搞來有乜謂呢？

大家唔好反共產黨得來自已都變成係共產黨：凡不同意我的，誅殺之。

Support

收啦 又係度帶風向 下下曲解梁天琦
中銀中人壽依d根本國企 直頭係直扣共產黨血
咁都唔爆得 我都唔知你班人咩居心

文宣個個都做得㗎啦
有話推唔推嘅咩

1，3真係唔好做，搞交通燈真係可以好危險

除左第一點

無一點認同
推

Btw開左個po希望大家幫推同正評
洗走熱門班民意撚

扑鋪無失主流民意，勇武手足無需理會民意撚

認同...
尤其係交通燈+設施

有d道理嘅

如果中資都唔搞咁你返去擁抱大灣區啦！
驅除共黨原來得個口號？
銀行根本你唔會入到佢夾萬，咪撚on9

同意
真心希望手足勿望初心

真要推

要推

講乜撚野呀
你理撚得d手足爆乜野?
又唔係你爆
出少句聲 講多句支持係咪好撚難?

好

推呀

PUSH！！！！

提點都唔得？共產黨呀你？

你咁叫提點?
好行唔送

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

冷靜啲望下身邊環境得唔得呀？我求下你啦

康文設施好同意
雖然香港體育館同圖書館都頗廢
但多少代表左文化 強國圖書館整到幾靚都好 入面啲書都係殘體字
所以唔可以破壞

咁vans洗唔洗裝修

身邊環境話我知
手足做乜野 你都應該支持
唔洗再搬民意 國際 出黎

佢係要幫你 根本你做乜佢地都會幫你
佢係唔幫你 你和平到點 佢地都唔撚會理你

你可以做既係 欣賞手足 決定打乜就打乜
由佢地做佢地覺得要做既事

而唔係係連登 指手畫腳
叫佢地應該點點點

請善用水魔法 啲貨濕哂仲撚煩

大家都係自己人
我淨係想大家坐埋同一條船
我唔想手足付出咁多最後俾好多人批評無人支持
我唔係想否定手足

要明白自己係講道理的人

所以係要
將佢地做既事 令到更多人支持
而且是係叫佢地只做更多人支持的事

後者只會令運動停滯不前

所以係要
將佢地做既事 令到更多人支持
而且唔係叫佢地只做更多人支持的事

後者只會令運動停滯不前

我同意

讚成

知道！
一齊贏！

不要只讓我看到

最好乜都唔好做，ok

支持’推

岩呀雖然講左十世民意都係未逆轉 但係都真係要小心俾人嘅觀感尤其是係外國媒體同淺黃

推
天琦真係好有領袖風範
簡單一封信已經點明方向

真

但今晚見到有改善

爆緊D議員辦事處

時代革命, 唔好亂裝修

推呀屌

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

我身邊都有D 咁講 贊成行動修正！
我地係正義之師麻
建議：裝飾就好

咁講啦
唔好搞到民居性命財產係基本啦
唔想再見到ssp同石峽尾用火魔法 燒到民居
但咁樣播
首先唔講有冇鬼 但已經有人講緊 可能中共會搵人殺狗 又會搵停扮手足認係佢地做
同樣道理
要做嘅就係文宣 打死都唔好認 如果有人順手牽羊你都顧唔到咁多
加上勇武嘅怒火 全香港人嘅怒火 佢地嘅反抗都唔係理解唔到
最好現場有思路清晰嘅人提一提 叫停下大家就好
大叫 夠啦 轉場

...反對第四
趕唔走就可以開技
唔通又係圍住佢，等隻藍蓄拎起手機CALL狗?

正義者有所為，有所不為。推

身邊部分淺黃都表示接受唔到(´･_･`)

134同意
2唔得
點都要爆，你唔爆人地都會抺黑，所以文宣要做，但係一定要爆，今日擠提，就係因為我地爆中銀。班藍絲搶唔搶我地話唔到事，班狗自己會做野。佢唔做仲好，淺藍都轉台。所有野都要文宣
我家兩老都問點解要爆？但係解釋完佢地就覺得冇問題

吸引左好多人睇文宣啊
裝修同文宣合二為一

推到pk

應該要暫停裝修？

已經影到有狗做spy破壞商鋪射水
跟住入示威者數
同埋已經有人打爛埋hsbc...

其實林奠就係想攬炒
搞亂個市 出師有名地宵禁 立更多法惡法
令群眾同一般街坊生厭

既然對家咁想搞破壞 火上加油
點解我地要順佢意？

幫推
同浮動中立老豆講完呢個Post之後佢好認同

好認真嘅，我身邊好撚多淺黃，琴晚有落街之後覺得畫面好暴力，有動搖到

幾塊玻璃重要過人命同手足隻眼

收皮啦
永久封鎖

手足仲要有禮貌呀
光復香港 時代革命

再推

親警親鄉黑- 頭號目標
中資藍絲 - byebuyday

要裝修就連農裝修

對準政權，我地目標係政府，南亞人大媽偷野又賴曬係手足到，會失民意，要破壞就破壞政府既野，禮賓府，立法會⋯⋯

推上去

慎防果啲乜「唔俾裝修不如乜都唔好做」嘅輿論，搞到好似逼人揀一係火魔裝修一係唔出嚟咁，根本中間仲有好多嘢可以做。

又話連登係同溫層，但睇親勇武po 都係呢樣唔啱，果樣要改，發覺 facebook 先係同溫層

Yes 記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

冇錯 我都覺得有D野係過左火

黨鐵就真係唔洗俾面
恩將仇報

光復香港 時代革命

支持，推！

真係要冷靜d 長期作戰黎 唔好比d pk藍絲隨便辣起把火 佢就係想我地失控 我地更加要冷靜！

123同意
4不同意

建制分區辦事處點睇？

上面民居嘅話唔建議火魔

除咗火攻外，蟲魔 水魔 沙魔都ok la?

睇到好多討論裝修既post
坦白講點裝我都唔會割
只係想講下感受就係，好感動香港人不斷係抗爭既路途上進步同時可以保持到理性思考
以大家為榮

推啊

淺黃動搖? 我深信黃只會更黃

同意
不過中資有保留

#要對準核心

銀行的確不宜爆
倒膠水好喇

至少唔認同最後一個，一定要速戰速決，報警之前搞掂

以下一個case你可以參考，source係幾日前蘋果直播片段，成篇search就搵到

2347 圖中藍絲路過大圍站表示會報警，有部分示威者表示想私了佢，其後被阻膠阻止，指：人地未出手就唔好喇。

結果該藍絲真係報警，防暴立即到場。對峙一陣之後，防暴先推跌一名男子，再衝上前捉走一名男手足，又將另一名女途人壓响地。期間防暴公然非禮該女子，該女子大叫「救命呀！你做乜呀！非禮呀！」「我乜都冇做過！」。

然後圍觀人士只係喝罵警察放人，該名女子被帶走期間不停大叫「救我呀！」，惟圍觀人士仍只係喝罵，冇嘗試救人。防暴施施然捉走該名女子同手足，同增援會合，錯失救人時機。該名女子直至上車前仍不停慘叫....

得罪講句，成個過程真係屌一聲，恭喜哂阻膠放過藍絲報警，同得個鬧字嘅人，多得呢班友，拉個時已經非禮，入到警署今晚呢名可憐女子隨時俾黑警玩殘。大佬晚晚每次防暴人少突襲，捉完人每次都可以施施然冇穿冇爛咁帶住俘虜走到，真係覺得咁嘅結果OK？係盡咗力？

自己諗下光環定人緊要啦

好文